申請信用卡

想問下大專生申請多一張信用卡 批嘅機會大唔大？

吓 讀U冇返三四張卡 點溝女呀?

但係你大專

申請大專卡 唔會唔批

大專 我唔知
大學生個個都有4、5張卡